而家先知蝦翁當年有機會rv出道

如果冇耶利有蝦翁真係史上第一完顏團=.=

有椰利都係啦

有冇汁

以明星來講都算幾豬

本人同我講

證明咗yeri個波大過hayoung

ON9

用咗10分鐘諗點樣去駁你 但係諗唔到=.=

rv可以仲紅過bts

本來想回有冇諗過係你能力唔夠先駁唔到但醒起你係企我嗰邊就收返

有seulgi喺度點叫完顏團

Seulgi係好多人女神

傻撚左？

愚台好大seulgi黑勢力同既得利益者唔得罪得

seulgi全隊最靚喎

thx ching...

Seulgi未至於靚到令其他四個對比之下變唔靚
但係都靚

搞緊笑？

yeri 細個似yoona😍😍

娜璉
seulgi
彩x兩姐妹
jooe
加埋出道可以叫顏完團

下 佢勁靚

條友盲

又柒又老土

下 認真幾好睇

點只幾好睇